巴打們，有無輕井澤二泊一食、私人風呂平靚正推介？

我地一月去，上網搵過，好多都無私人風呂，有d就無一泊二食，有d又好貴😭😭😭

我求其搵
但呢間睇落唔錯

菱野温泉 常盤館

唔近輕井澤，但冬天1－3月佢有shuttle
係山上面自成一閣，景色應該幾靚
要注意得彩雲亭其中兩間房有私人風呂
40000yen左右一晚

覺得有d貴，有無其他推介？

輕井澤又要平又要私人風呂付 40000 円又話貴？你不如死左條心啦。

一泊二食？

你計下出街2個人食個餐晚飯都要錢架， 仲要酒店錢包早餐， 仲要有個私人風呂， 幾多錢先算平?

其他地方會平d?

係吖～打錯左

如果不是私人風呂，而是私人時段風呂，有推介嗎？

咁你不如去返比較溫泉鄉的地方好過 例如箱根 河口湖 個啲多選擇好多 輕井澤都係買野多

一定唔會係輕井澤先啦，𠴱度都唔多溫泉旅館。

longing house

好多私人風呂 其實係普通熱水 唔係溫泉
你想兩個人浸私人溫泉 貸切風呂仲好

撇開平唔平 d 呢點，其它地方一定會比輕井澤多好多選擇。

巴打們，河口湖有沒有推介？

#18
（心郁郁又想浸）日本各地溫泉旅館 (3)

想平就唔好去東京中上層渡假聖地啦
日本咁大

冇錢就咪撚去啦40000都貴

上japanican一睇都有幾間喇喎